我叫旗木卡卡西，你問我答

上至天文，下至地理，大至社會，小至忍道

忍術分類、忍術學問、如何成為火影、世界觀、忍者存在意義、人類不願面對既真理

全部一一答到就答

之前成日洗版個垃圾陳浩南

你覺得烟鹿驚點

想同邊個女忍者扑野?

孖生細路比我廢小小

男忍者得唔得

選擇性失明
唔怪得你單眼

我幾時可以有拖拍

得,邊個?

二百年後

屌佐助

可唔可以講下點解你一開波見到大蛇丸嚇到賴屎

你覺得歷代火影第五定六代最廢？

因為我真係急屎

第五

第8代火影 人選係邊個? 有冇小道消息?

你冇左寫輪眼同廢柴有咩分別？

你仲係咪處男 ?

Boruto無誤
大過佢個啲都未有資格做

我精雷循

係

鋼手比你食你食唔食?

影你個嘴俾我睇下

食